今年熱刺排名終於高過阿仙奴

阿狗連J既機會都冇埋

過埋拜仁個場就會開前4 mode

仲有兩個月

完左季啦？

熱狗一向季尾先柒咖喎 等多兩個月先開post啦

lau ming bin c